宜家呢個係乜撚嘅世界?

屌你老母警員開槍打人?
人哋唔撚知以為呢度第三世界國家啊屌你老母
痴撚線對住一班手無寸鐵嘅示威者警員開槍回應？
係唔係做狗做撚到你哋班仆街懵撚咗？
真係睇撚到個心有啲灰
香港市民想為左維護自己屋企但係要俾人咁樣對待
Btw我仲記得嗰陣時小學常識教我地香港系一個有法治有言論自由和平理性非暴力嘅社會
但係而家睇返原來呢個係最大嘅大話